香港既娛樂圈影響力其實好大

有華文既地方都幾乎關注.係唔係巨星特別多抑或娛記文筆特別爆